---
title: ʘʜɱ
date: 2020-12-05 01:50:00
tags: Filoladas
---

A lei de *ohm* di que a *I* produto da *R* é equivalente á *V*.

Pero será en termos da `I` ou `R`, deixando aparte `V`

Certamente a intensidade e a resistencia son cousas distintas, e a **V** algo
indistinto.

L.
